讀書時有冇學過Auld Lang Syne

真係黐撚線，首先首歌好多字都唔識，例如acquaintance，auld lang syne，a cup of kindness。我記得當時應該小學嚟，冇人解過首歌，可能個miss都唔識。

最緊要係一入key已經發覺唔撚妥，一嚟俾一段歌高音，去到and never brought to(準備走音) mind(正式走音)。

完全係玩鳩人。